<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">RARR</string>
    <string name="terms" translatable="false">
        \n\n¿Quiénes somos?\n\nNosotros proveemos servicios que te permiten el registro de boletos a eventos organizados dentro de nuestra aplicación, al igual que el poder organizar eventos y el escaneo de los boletos correspondientes que fueron adquiridos en la página web.\n\nLos servicios de RARR son proveídos por Rarr Inc.\n\nRestricciones de edad\n\nAl acceder a nuestros servicios, usted confirma que tiene por lo menos 18 años de edad, si se detecta que usted no cumple con este requisito esto se considerará una violación a estos términos y se suspenderá su cuenta.\n\nTu cuenta de RARR\n\nPara poder acceder a los servicios que ofrecemos necesitarás crear una cuenta de Atemporal, para crear tu cuenta debes proveer tu nombre, apellido, fecha de nacimiento, género y número de teléfono, al crear una cuenta usted nos permite acceder a estos datos, los cuales no serán utilizados con ningún fin comercial.\n\nUsted es responsable de la seguridad de su cuenta y usted acepta que si cree que su cuenta está comprometida nos va a contactar inmediatamente. Si usted utiliza un password, recomendamos que sea fuerte y le recomendamos (altamente recomendado) que sólo utilice ese password para su cuenta de RARR. Si su cuenta está comprometida no le garantizamos que le sea restablecida.\n\nUsted también es responsable de mantener la precisión de sus datos de contacto, si pierde sus datos de inicio de sesión necesitaremos contactarlo en su correo electrónico o número de teléfono asociados a su cuenta y no podremos restablecer su cuenta si ya no tiene acceso a su correo electrónico o número de teléfono. También asumimos que cualquier comunicación que hayamos recibido desde su cuenta o datos de contacto asociados a su cuenta fueron hechos por usted.\n\nUsted acepta no licenciar, vender o transferir su cuenta sin nuestro consentimiento previo por escrito.\n\nContenido en los servicios de RARR\n\nTu Contenido\n\nCuando decimos “tu contenido” en estos términos, nos referimos a todas las cosas que puedes añadir (subir, publicar o compartir) a nuestros servicios. Esto puede incluir: texto, hipervínculos, fotos, vídeos, documentos u otros medios. Si agregamos alguna otra forma de compartir contenido a nuestros servicios, también lo incluye.\n\nUsted no tiene ninguna obligación de añadir contenido a nuestro servicios. Si usted escoge agregar contenido, usted es responsable de asegurarse que tenga el derecho a hacerlo, que usted tenga el derecho de otorgar licencias en sus términos y que su contenido es legal. No nos hacemos responsables por su contenido y no somos responsables del uso de otros usuarios de su contenido.\n\nNuestros servicios permiten a nuestros usuarios el agregar contenido de diferentes maneras, desde el crear un evento como organizador hasta el poder hacer comentarios de sus experiencias en los eventos que hayan asistido. Estos eventos son visibles para todos los usuarios de RARR y pueden ser vistos por personas que usted no conozca. Reiteramos que todos los usuarios tienen acceso a los eventos publicados en la aplicación por algún organizador.\n\nTodo tu contenido es tuyo, pero nos das una licencia a estos al usar RARR. Tu contenido puede estar protegido por ciertos derechos de propiedad intelectual. Nosotros no somos dueños de esos. Pero al usar nuestros servicios, nos das una licencia – que es una forma de dar permiso – a hacer lo siguiente con tu contenido, en concordancia con los requisitos legales aplicables, en conexión con la operación, desarrollo y mejoría de nuestros servicios:\n\nUsar, copiar, almacenar, distribuir y comunicar su contenido en maneras consistentes con su uso de los servicios. (Por ejemplo, para que podamos almacenar y mostrar su contenido.)\n\nPublicar y  públicamente mostrar su contenido si usted ha escogido hacerlo visible a otros. (Por ejemplo, para que podamos mostrar sus eventos públicamente en publicidad.)\n\nMonitorear, modificar, traducir y reformatear su contenido. (Por ejemplo, para que podamos escalar alguna imágen que usted publique para que pueda visualizarse en diferentes pantallas.)\n\nSub-licenciar su contenido, para permitir que nuestros servicios funcionen como deben. (Por ejemplo, para que podamos almacenar su contenido con nuestros proveedores de servicios en la nube.)\n\nEsta licencia es mundial, no-exclusiva (lo que significa que aún puede licenciar su contenido a otros), transferible y perpetua.\n\nNos reservamos el derecho a bloquear, quitar y/o borrar permanentemente su contenido por cualquier razón, incluyendo alguna violanción a estos términos, otras políticas [privacidad], u otra ley o regulación aplicable.\n\nEstamos abiertos a recibir feedback en nuestros servicios. Al enviarnos feedback nos otorga una licencia no-exclusiva, perpetua, irrevocable y transferible para utilizar la retroalimentación y las ideas generadas del feedback recibido sin restricciones, atribuciones o compensaciones para usted.\n\nContenido de RARR\n\nNuestros servicios incluyen contenido que nos pertenece. Usted puede usar este contenido como lo permiten estos términos, pero mantenemos todos los derechos de propiedad intelectual en nuestro contenido.\n\nOtro contenido\n\nEl contenido de otras personas. Nuestros servicios también le pueden proporcionar acceso al contenido de otras personas. Usted no puede hacer uso de este contenido sin el consentimiento de esa persona, o lo permitido por la ley. El contenido de otras personas es de ellos y no necesariamente refleja las creencias u opiniones de Rarr.Inc. RARR no promueve o verifica la precisión o fiabilidad del contenido compartido por usuarios de RARR. Trabajamos duro para hacer RARR un lugar seguro, positivo e inclusivo pero no podemos prevenir que usted se tope con contenido que pueda encontrar cuestionable u ofensivo. Usted está de acuerdo que nosotros no somos responsables de ningún daño causado por ese contenido. Usted puede reportar cualquier contenido que crea que está violando alguna de nuestras políticas. Nosotros tenemos el derecho, más no la obligación, de revisar dichos reportes y bloquear o quitar contenido a nuestra discreción.\n\nEl contenido de terceros. Nuestros servicios también le pueden proporcionar acceso a sitios web u otro contenido de terceros. Nosotros solamente le proveemos acceso a su conveniencia y no somos responsables del contenido o servicios disponibles de estos sitios webs o recursos.\n\nSoftware en los servicios de RARR\n\nLicencia a nuestro software. Algunos de nuestros servicios permiten la descarga de clientes de software. Mientras usted cumpla con estos términos, le otorgamos una licencia mundial, no-exclusiva, personal y no asignable para descargar, instalar y ejecutar dicho software, únicamente para acceder a nuestros servicios.\n\nUsted no puede copiar, modificar, crear trabajo derivado y basado en, distribuir, vender, prestar o sub-licenciar ninguno de nuestro software o servicios. Usted tampoco puede aplicar ingeniería inversa o descompilar nuestro software o servicios, intentar hacerlo o asistir a nadie a menos de que tengan nuestro consentimiento explícito por escrito o una ley aplicable lo permita.\n\nA pesar de que le otorgamos esta licencia, mantenemos todos los derechos de propiedad intelectual en nuestro software y servicios.\n\nOpen source. Algunos de los servicios de RARR incluyen software sujeto a términos de licencias de tipo open source separadas, y su uso de dichos servicios están sujetos al cumplimiento con dichos términos de licencia, cuando apliquen. Le recomendamos que los revise, ya que algunas licencias pueden explícitamente anular estos términos.\n\nDerechos de autor\n\nNosotros respetamos la propiedad intelectual de otros y esperamos que nuestros usuarios hagan lo mismo. Por favor revise las [politicas de privacidad] para obtener información de cómo llenar una queja de derechos de autor.\n\nRestricciones en su uso de los servicios de RARR\n\nCuando usted utiliza nuestros servicios, usted debe cumplir con estos términos y toda ley aplicable, reglas y regulaciones, y usted debe de utilizar únicamente los servicios para propósitos autorizados y aceptables. Usted también se debe adherir a cualquier otra política. Generalmente no haga, intente hacer o promueva que otros hagan lo siguiente:\n\nNo utilice nuestros servicios para hacerle daño a otros o a usted mismo. Entre otras cosas, esto también conlleva el intentar obtener acceso a la cuenta de otro usuario o a cualquier porción no pública de nuestros servicios, violar los derechos de propiedad intelectual de otroso cualquier otro derecho de propiedad, acosar o exponer gente mediante nuestros servicios.\n\nNo utilice nuestros servicios para hacerle daño a RARR. Entre otras cosas, esto incluye el intentar obtener acceso o atacar nuestros sistemas, transmitir virus u otro código malicioso a nuestros servicios, copiar nuestro producto o utilizar nuestra propiedad intelectual sin nuestro permiso y hacer mal uso de nuestros mecanismos de servicio al cliente y reportes.\n\nNo utilice nuestros servicios para hacer cualquier otra cosa que sea ilegal. Esto incluye utilizar nuestros servicios para cometer cualquier crímen o violar los derechos de propiedad intelectual de cualquier persona. \n\nLe invitamos a reportar cualquier contenido o conducta que piense que viola estas restricciones.\n\nEliminación\n\nSu derecho a eliminar. Usted es libre de dejar de utilizar RARR en cualquier momento y por cualquier razón. Usted puede eliminar su cuenta de RARR. (aquí van instrucciones de cómo). Nuestro derecho a eliminar. Sujeto a cualquier ley aplicable, nos reservamos el derecho a suspender o eliminar su cuenta y/o el acceso a alguno o todos nuestros servicios con o sin previo aviso, incluyendo lo siguiente:\n\nSi usted quebrantó estos términos, nuestras políticas u otros términos adicionales que aplicarán a productos específicos.\n\nQue estemos obligados a cumplir con una ley u orden jurídica.\n\nQue razonablemente creamos que es necesario para prevenir que se le haga daño a usted, nosotros o terceros.\n\nSu cuenta ha estado inactiva por más de dos años.\n\nOtros detalles importantes\n\nUsted tiene ciertos derechos que, por ley, no pueden ser limitados por estos términos y nosotros de ninguna manera buscamos restringir esos derechos en estos términos.\n\nAcuerdo completo. Estos términos cubren el acuerdo completo entre usted y RARR para su uso de nuestros servicios.\n\n\n\n  \n\n\n
    </string>
    <string name="tittleDeleteDialog">¿Estás seguro de que quieres eliminar este proyecto?</string>
    <string name="deleteText">Eliminar</string>
    <string name="cancelText">Cancelar</string>
    <string name="adviceDialog">¿Estás seguro de que quieres eliminar este proyecto? Este proceso no puede revertirse</string>
    <string name="tittleDialog">¿Estás seguro?</string>
</resources>